美麗的一晚餐

算幾好餸
有魚有肉有菜湯

最美是個飯盒入面個D

很好

你家幾多人 好豐富

外賣嗰兜好似幾好食

Thanks

Too fat

4人obly

夠酸唔會太甜

秋刀魚？
見到咁煮覺得想嘔

美麗的魚骨

非也

是 因為食食下先記得

好撚家常 同我屋企煮個d差唔多

點解次次都要有盒外賣咕嚕肉

咁咪好囉
簡簡單單

咁岩姊